我地今日要多謝警犬！

我相信佢地今晚呢個助攻

簡直無得輸

聽日大家一定要出去！